Win7 事件檢視器入面 個:NT AUTHORITY\SYSTEM 係咩黎？

如題
最近係到睇事件檢視器
係我掛機訓教既時間
有個使用者叫NT AUTHORITY\SYSTEM 係到登入成功，但佢又唔係登入我部腦既account
咁個NT AUTHORITY\SYSTEM 其實係咩黎？

windows kernel account

你唔駛理嘅呢個SYSTEM